想買部htc 10，邊到最平？

依家用緊m9 用到爛晒諗住換10仔，有冇巴打可以幫手睇下邊區最平

深水埗 mphone

htc10升7.0後倒水咗喎聽講

幾錢?

$36XX

好似已經3580？

但係mphone 好多負評

mphone 先信得過 htc特約零售商黎 仲送多3個月保

mphone都唔鍾意就去返連鎖大鋪買啦

係3580
記得叫舖頭幫你填保養卡多三個月保養

用htc 10一定要買個原裝套，幾正

m嵐好似摺左了

請問呢部有無水貨 現在 幾多銀？

有日水 好似2千7

好平, 用過膠機 想試下玩金屬機

日水係咪有64gb?

日水係咪用ufs

沒有64

有64就好

想找十仔64銀

試下price 找下